屌你老母臭化系揸mk 車d嚮喉撚祝你長命百歲 百病纏身

而家係三號幹線揸緊mk 車個班冚家剷
係話緊你啊屌你老母
嘈撚住人訓教
正仆街！！

錦田公路一樣有，可能班黑警上晒大山捉掛緊旗既手足

做得嚮喉撚都係自私鬼嚟啦
邊有資格做手足

聽朝應該會出新聞，「半夜飛車狂炒，九死一傷」

走去接手足既
祝你好人一世平安

飛車既 祝你百病纏身

今時今日接乜撚嘢手足

夜麻麻 最好係觀星

唔會拉架

嚮喉撚生仔正仆街

嚮喉咁柒都唔知整來做乜
整turbo 都話改左架車馬力加大啊
整條嚮喉得個嘈字
仲要伯母比人輪大米
嚮喉撚正一不孝子

咪撚戇鳩啦

咁撚高調？

邊條嚮喉撚比腐皮